有無人現階段已經諗住retake 2020

如題
中文通識未溫過，英文又唔係特別叻

有無人入嚟圍爐下

me

巴打點樣備戰下年

準備鳩考入 asso 再走後門上 hku mbbs

假膠嚟

我以上諗法係真

考乜鬼dse
入asso上返大學算啦

點解咁講

樓主你到依家都未溫都知自己咩事啦
下年retake無王管你只會比依家更放縱

我除咗中通其他都幾落力溫 係呢兩科完全唔想掂

下年記得勤力啲喇。

而家應該點做

如果未考已經想retake, 下年應該唔會有大進步
因為你既性格只係不斷逃避
Retake既人有兩種
1，好勤力既人，佢第一次已經盡咗力，即使考多次只係可能係某d科升1、2分，咁不如讀asso唔好浪費一年
2，話自己未盡力既人，應該考多次都唔會有大分別，懶底

我理科嗰d反而溫得好落力

反正你都呃到自己下年會讀到書
不如呃埋自己 thei係U 入黎hea四年

咁我應該直接地呃自己人生好成功

入asso咪得

就係唔想

Asso一定易過retake

咁做乜retake dse 直接出黎 做嘢啦

數理科都叫高分，唔想咁浪費

lm 揀錯elective+溫唔切
唔係想讀education嘅話我肯定直接asso算

我係主科唔想讀，electives讀得好開心

Btw，天日就考，好緊張

加油呀巴打我都係chem撚

考埋睇下幾分先再諗。。。
不過你一年後睇翻，都係哂9氣

Miss左2019，留名

都啱

數理有幾高分有幾條5**都入到喎依家

岩乜9。。。你過多5年就會話點解唔努力。。

認真：考DSE加油
除左retake仲有好多路可以行返入大學 asso上年Senior intake 收5000個

假膠：考得唔好唔緊要
仲可以入恆大做大學生

考都未開始考就認定輸先

個玩法係44444入u機率無限大過25555，同埋中通合格冇你想像中咁難，而家開始操一定有3

中文點搞.. 得返兩日

笑撚左 你唔係以為自己下年會準備呀？

睇下啲雞精書，最重要係心態上嘅調整，唔好灰，否則好容易一科牽連另一科，然後盡力做好佢一個中文差同一個英文差嘅人，中文拎3係比英文拎3更加容易，希望你可以入到U啦

我作文同綜合無咩信心

唔使啦 我上年入asso輕鬆爆四上返cu gbus

天日考chem 訓唔著 好驚無5

清底好啫

平常心

下年Must retake
今年啲題目好奇怪
文科生係度 靠其他科拎分
數學好驚1（應該1左）
但係我平時有2 屌